[多圖][文長]前所未有見過咁厚顏無恥嘅人

是咁的，話說小弟非常熱愛夾公仔，咁就有個whatsapp group專買賣公仔嘅，琴晚post左啲公仔圖之後就有條友搵我好似有興趣買咁，惡夢就開始..

對話如下：

問唒幾多隻計好條數，仲問我有冇多啲公仔有冇得平啲之後一句唔要就拍拍囉柚走人，條撚樣仲要串串貢

大老啊如果冇心買就唔好問到咁detail啦，根本所以野都可以一早問左先，個post一早寫左價錢，第一句唔係你心目中個價就講完啦唔洗浪費大家時間，我之後仲要老遠拎出黎

之後算啦我以為咁就告一段落啦，點知岩岩收到有位好心巴打通知話見到條友係instagram cap對話圖show埋我電話公審我，仲要放埋我啲相！我真係未見過啲咁撚無賴嘅人仲大條道理咁鬧番人轉頭

連路過嘅巴打都睇唔過眼 事先聲明本身真係唔識
我唔知點解呢位巴打會知佢fb啦

奉勸各位公仔友小心呢條友疑似到處混吉

問完一定要同你買？
咁都夠膽po上嚟

如果呀 講緊如果
如果原本賣野個到寫明價
咁條友係幾on9

兩個都戇鳩

打和啦，Super~

其實又真係冇咩問題喎，最後係因為唔啱價先唔買
之前嘅態度 對答都冇問題
上網賣野不嬲都係要吊高價先架啦，啲仆街係要講價 1蚊都要R
我平時如果心目中想賣1000，我一定開1100-1300，啲仆街咁撚鍾意R咪俾個機會佢

講真，呢d野真係最好明碼實價，買就買，唔買就過主

啱，一早有講明幾錢，條友係知嘅，但最後又咁就係條友on9

樓主夾公仔好勁？

唔講件事

人地無開你電話
你就開晒人地電話 點講都講唔通啦下嘛

都唔明點解咁嘅po有人正皮
件事就明顯係樓主串柒柒先
香港地一日未畀佢一日都有權唔要啲貨
人哋做得冇錯而且一開頭直到唔買都幾有禮貌
樓主憑乜嘢去起人底？

邊個話問完一定買
問得details d都比你屌
冇d service

樓主肯定冇乜賣野經驗，咁樣就話浪費時間

問下就要買㗎咩 你話約實曬交收先話唔要就仆街姐

最憎人壓價
死全家啦

睇完我覺得買家無問題喎
第一 大佬啊你話放大量，咩為之大量？10隻就10隻，20隻就20隻。
第二 價錢你又無事先定好，人定緊係問啦，你當人地識傳心術？
第三 講價，上網買野講價好正常，一來公仔來歷不明，老翻定正版又唔知，大家都係講個信字，買家心中一個價，賣家心中又一個價，你開完價 人地又還完價後都磨合唔到，咁咪大家有緣無份囉，人地唔再還價 你就咪柒追人還價啦，追完 人地都好聲好氣話唔好意思唔需要，你又話鳩人唔岩，成個地球圍住你轉？
第四 你話人地講到實牙實齒，成段對話我就係見到買家話平就要，大佬呀 人地要平啊，你識唔識賣野架，如果你心目中底價係380 你就開鳩佢450先啦，on99咁開390 然後減10蚊，買家心理咪覺得你貴囉 又唔肯減囉

問完一定要買咩
同埋人地既(大量)係100+
你聲稱大量得十幾隻
唔符合人地預期就唔買嫁啦

樓主柒啲喎
問清楚啲有乜問題? 問親又一定要買你?戇鳩鳩咁，我都覺得係賣唔出野發惡咁都好意思放上黎
柒頭皮

你賣得就要預左人唔要架啦

人地好聲好氣 話唔買啦
你就一句ok就算啦 又未約實
你就屌人先 你抵死d
問就一定要買咩 on9

屌過你老母就係你老豆？

post個陣已經一早寫哂價錢 唔岩價就唔直頭咪問啦

睇清楚 係佢起我底先

我想講我話大量嘅係大公仔冇講過係細公仔喎 佢自己唔睇清楚？

問完就要買？？？ 惡撚過共產黨

我係買家都po你出嚟
問完唔啱都要俾你屌

完全睇唔出你有寫得幾清楚
每隻size同價都未知
問你就叫嘥你時間
不如下次叫人哋hi完你就叫人俾錢啦

價都未講好 人哋唔買都可以公審人

個group一早寫名哂價錢啦 同埋從來冇講過細公仔係有大量囉 咁樣已經唔符合佢要求啦咁問黎做咩？？？

係佢公審我在先

柚主賣唔出老羞成怒

收皮啦樓主 問得detail就一定要買？人地買得多想講少少價 最後唔岩咪唔買囉 人地態度都唔差
人地又冇post你電話 依家你連人地ig都post埋呀 邊個狗啲呀？ 樓主先似小學雞

睇撚清楚啦 佢post哂我電話同相啊大哥

樓主應該POST哂所有野出黎俾大家客觀分析

淨係睇wtsapp對話你輸蝕

好撚多高登仔冇腦,淨係睇片面一角而,繼而跟車太貼

當依到Facebook 呀？咁小事自己解決啦
無人想知呀

唔啱價咪唔買囉,有咩問題

最後嗰句出晒事

點解你要上網四圍同人講你係on9仔

明碼實價 你想買件budget幾舊水嘅衫會唔會特燈去chanel問佢幾錢啊

真係慘
樓主本身諗住正呀喂
有條友一次過買晒佢d野
點知最後唔成deal發惡
上連登諗住搵搵安慰
點知無人幫佢

睇d對話都覺得好小學雞

無啦啦開口屌人
跟住話人乞衣r價r果幾十蚊
但自己其實都係回一口價r幾十蚊

跟住人地一個pm就衝出黎開post

邊個巴打過尻樓主一棟搞到佢咁柒

兩隻小學雞鬧交就死返入老母個閪到啦

按照樓主既logic 試完衫唔啱心水 都一定要買 否則會被人擺上連登公審

一向啲人問多幾句我就唔會覆
呢啲通常唔會買，會買通常好爽快

仲要明明寫明咩價，相唔同角度影咗有幾張，打埋尺寸
有啲人仲可以盲撚咗睇唔到，走黎問你拎
想買野少少野都唔睇就唔好買
問得好撚多野嘅人，最後都好撚鍾意壓價
試過賣$30，問我$15得唔得
根本呢啲人一開始就唔洗理
佢地壓唔到就唔會買，嘥自己時間

Too long didn't read

都叫付出左好多時間屌你
幾比面

我真係發覺好多人睇啲唔睇啲 係佢post我電話同相係ig在先咋

啱喎 得十幾隻又唔係平過人
交收都哂時間

樓主好撚好笑 比人屌緊都問人350蚊deal 唔deal 好等錢洗？

已經係賣到好平仲要再平 最好就半價包郵啦

好難怪既 係樓主開波屌人先 同埋佢post 係ig 又冇post 係公海 算係咁

但事件既起因唔係佢po 你個人資料 而係條友問完details 唔買 你就發爛渣 起晒鋼 果句"搞咁耐得個吉" 真係見到都覺得你on9

網上買嘢一定會講價，是常識吧。無謂講咩「搞咁耐得個吉」呢啲挑釁性說話。你話佢約實交收但放飛機再放佢出嚟公審都唔遲

大佬 咁都叫晒時間？ 大把約好晒交收 出黎等左成個鐘點知消失左既都大有人在 依d先叫晒時間
佢都係問多幾句同壓你價
人地唔要你就屌9人
同埋佢一開始都算好聲好氣

人地又話得你幾啱喎

下 你攞門市同上網做比較

咪撚on9啦樓主，係你講野發悔氣挑釁人在先
先撩者賤呀

傻仔第一日做生意？ 你咁講野抵你比人公審啦仲話人公審你在先

出到黎交收都可以得個吉
數16隻就嘈
一有人問價就想狗衝
樓主人生第一次賣野？

傾左半日就叫浪費你寶貴時間

又係你自己問人係咪要

答唔要又發悔氣 搞笑呀?

樓主果D咩 人小小柒就認左佢 又要威又要帶頭盔 小學雞
用哂連登D術語真係好柒

相反條友串得高招好多
最後果句,唔緊要喇 係我ON9 同隻狗計較
仲要做埋個表情

樓主完美演繹子華既「向你解釋就叫鄙視你，問你攞Tips即係打劫你」

我都有試過上網賣野，其實樓豬只係傾緊價錢細節，佢都無答你ok，又唔係約埋出黎交收之後放你飛機，雖然買家都on9要咁多公仔見你得咁少都照問，但始終你又無實際損失，似係你撩交嗌先

利申：之前試過賣野俾人約埋出黎交收，我去到交收地點先黎潛水，之後先怒屌對方

禮貌係相向既
你行左第一步
人地未跟你走
收下火啦

發窮惡

無開又點會有陌生人搵樓主

人地post你上ig個段字

你差唔多最尾先講
D字又堆埋一齊
好難睇

應該好多人睇唔到屌左你先

上一課啦
開post 打得清潔簡潔好重要
狂post文字上+ d字痴埋一埋 會令人miss左你msg

就算啲人去Chanel要攞10件貨出嚟試
最後都有權一件都唔買
人地問你幾句 就屌人

上一課啦
開post 打得清楚簡潔好重要
狂post文字相+ d字痴埋一埋
會令人miss左你d point 一d重要既msg

其實你開依個post
你post兩張相都夠
一張係你賣野個post個capture
第二張係佢cap你地對話上ig張相

中間d對話其實唔係咩重點
後補/ 最後一堆 for supporting 都得 但你d次序錯撚晒

係你屌人在先 人地都好有禮貌同你話唔好意思

你post咁多對話相
會令人覺得你屌既係‘佢問完野唔賣’
咁咪覺得你on9 lor

人地好聲好氣話唔洗 你咪求其覆句ok囉 係都要屌鳩人 咁你抵撚死啦

有咩問題？人地問價就一定要同你買？
咁都好意思開post

樓主先撩者賤 抵撚死
負皮係俾樓主

好彩樓豬唔係做舖sale野，如果唔係一日都唔知同個客互屌老母幾多次

又唔敢講個買家態度好，佢都係求減價時先扮吓嘢，但最後佢唔要有講句唔好意思就算啦，我係樓主只能夠當自己黑仔，無必要講果兩句

惡夢開始

人地都有講唔好意思，你都咁態度，賣野係咁架啦，唔好話未賣了，賣左都有機會比人退，樓主好好反省下

好心樓豬柒少陣
連登真係多謝有你呢d弱智

樓主你肯定你寫清楚哂每一隻幾多錢？
如果唔係多啲有咩問題？
去到最後覺得貴or唔岩都一定要買？

就算真係有寫哂 你時間咁寶貴既話唔識叫佢睇番個post?

有需要人地唔買就串鳩人？

問清楚之後價錢各方面唔岩咪唔撚要，都唔明有啲咩問題，樓主成世人都未買過野？覺得問完就要買？根本on99，都唔知點解咁都可以有正皮。

on9，係啲門市一堆人試撚完由倉特登拎黎既衫，跟住唔撚要啦，咁係咪又要屌啲客啊？
賣唔出野就屌人，真係好小學雞。

如果樓主係sell屎
應該就係唔買就當面閪鳩你個隻

屌你老未講野又柒下柒下 問多幾句又唔得
一開頭咪問咗你幾多隻囉 答我乜撚野預高20度
淨係講大中細公仔幾錢到幾錢 我鳩知你幾大隻 邊隻係大中細啊

唔同你嘈比你落台仲搞鳩我
講真我自己都夾公仔夾到上癮 唔係為咗樣野而夾 啲figure 有時兩三百蚊夾到轉頭放出去咪又係幾十蚊
你覺得你堆垃圾公仔咁撚有紀念價值 咪自己留返黎封塵囉
同埋唔該133打電話過黎出下聲 唔好柒下柒下喇

我轉頭會出尖沙咀同元朗夾公仔 你條氣唔順可以黎撞下我 我俾幾舊水你買狗餅食

點睇都係樓主厚顏無恥 仲好意毘上黎開post話人

男人老9 咁撚小事都要po出嚟 on9

屌你樓主咁撚小學雞玩電話？

其實好小事，兩方互起底都唔知為乜

希望佢放返樓主手機no出黎

樓豬玩電話
人地幫你買野 問多兩句都唔得
發爛渣喺度人身攻擊

樓豬潛完水上嚟對質未？

開post 就大大聲，暗地裡打埋咁多133電話。

咁撚柒玻璃心就咪上網賣嘢啦，摺埋縮鳩返入你老母個臭閪度。

個標題都無改錯既，前所未有見過好似樓主咁厚顏無恥既人

講價都正常既
但係傾唔啱放上ig放上連登就有啲小題大做

Mk仔

再睇番清楚d
人地都講埋 唔好意思
係樓主最尾撩交嘈...而家咪求仁得仁囉...仲想點？

Exactly. 做買賣係咁架啦 樓主覺得咁樣係得個吉 浪費時間嘅咁咪唔好做

6464 3947
垃圾樓主手機no

啊師兄 你自己生勾白做啲電話紀錄出黎你好意思？
凌晨我收到2個133唔通我又話係你？

樓都on99

樓主戇尻 完

點生勾
你要唔要報警？

約好交收出到去等,之後放飛機唔要仲仆街

正仆街

樓主你咪撚戇鳩鳩啦，話人哋放你上去先，你唔撚用個腦諗下邊個第一句撻咗火頭先 將心比心啦，你上網買嘢，睇唔啱或者個價錢唔啱心水，唔想買，同個賣家講聲唔好意思唔要，都俾個賣家話鳩你運吉，仲唔撚掉你上網啊 而家係人哋買你嘅嘢啊，我睇你上網賣下嘢搞下小生意好喇，你咁嘅態度開間鋪真係等執

你自己都話有意可以查詢
咁人地咪查詢下
Btw買家好似幾好樣
樓主一睇icon就知係死毒撚
收皮啦

on9樓主講野都唔清唔楚又串柒 樓主又話大量公仔係指大size嗰款 買家po wts 對話證實都冇呢句 樓主昆鳩我地博同情

狗咬狗
賣家又係on99 details都唔比問
買家又係on99 話唔要咪得 仲要講同frd買左150隻 睇到都火滾啦咁串

無啦啦打心入面個句做咩姐
無人想知呀
毒撚典型毛病

雖然樓主有少少 柒 但買家自己講完問人要圖咁耐 樓主咁好心機sd 完一句唔完都算 仲咁撚臭串句句
完全都係一個閪買家 放佢電話係好正確 最好就開撚埋佢老母名同樣啦 句句叫你燒比老母咁串 真係唔關事睇到都覺得佢好撚缺德 火火地滾

死撚樣垃圾樓主， 係咁死兜話自己無講明細隻有幾大量， 但人地咪一開波咪客氣問你細隻大量幾多隻囉， 自己叻唔切就走去計價錢， 跟住話人哂你時間， 係你條死仆街垃圾哂人時間先喎， 問你細隻有幾大量， 就想sell埋中size, 人地唔要就係咁mark價錢， 仆街垃圾樓主係咪有閱讀障礙， 問你幾多隻呀， 你答乜春價錢， 人地係想知有幾多隻， 因為人地想買大量， 你十幾隻哂鳩人時間， 人地見你搞咁多野咪諗住減少少幫補車費幫你要埋佢， 自己戇鳩重屌人， 人地放你上ig係合情合理

人地都講咗唔好意思, 係樓主之後插人先開始鬧交. 如果所有人都要跟樓主嗰套先啱, 我就即刻去做地產 AA 喇, 睇完樓一定要買, 重唔發達?

嘩原來有樣 好眉好貌 希唔會有女女中伏比呢啲 無品賤男啦

樓主你收皮啦

屌你 咁你呢句澄清既又要加密上面就大大聲 都幾撚狗喎

正呀
睇人開拖互片

惡撚到問下就要買

你錯重點啦， 人地問有幾多隻， 樓主9唔搭8走去計價錢， 搞完咁多野先答人得十幾隻，重走去屌人嘥佢時間

小事
但邊個放人上網先就邊個錯

屌你明明人地第二句就已經問你有幾多隻
咁你都可以話人唔一早問
毒撚

樓主發矛發到第三句前買家仲好聲好氣，算係咁
唔係話互屌，放IG好啱
不過點睇都係你理虧啲
樓主有少少反省未？

我狂片樓主， 睇唔過眼

極多人錯重點， 人地一開始問有幾多隻， 樓主9唔搭8走去計價錢， 搞完咁多野先答人得十幾隻，重走去屌人嘥佢時間

有講唔好意思 你自己重睇啦

柒左就潛 由個post 沉咪算 因住其他巴打幫你開post 2 post 3

總之壓價就next 啦
又唔係趕住開飯

仲要話唔買就屌鳩人
你話約晒時間就話啫
係呀真係未見過咁厚顏無恥嘅人
厚顏無恥嗰個係樓主你囉

睇到兩個當時人互屌

開咗

樓豬真係好撚on9
人地問左你四次有幾多隻你先答人總共16隻
係度左sell右sell想搵水魚清死貨
到底係邊個晒邊個時間？

我唔係當時人， 我點會幫襯ig shop/咩whatsapp group, 又貴又驚假賣家又戇鳩

ig都叫私人
你放連登重仆街la

極多人錯重點， 人地一開始問有幾多隻， 樓主9唔搭8走去計價錢， 搞完咁多野先答人得十幾隻，重走去屌人嘥佢時間

驚被del post , 因為公開咗人地電話號碼

前所未有見過咁厚顏無恥嘅人

樓豬好撚閪

唔岩價錢咪唔買囉 你話平左俾我就一定要搵你買？

屌到仆街樓主公開道歉

講多次， 你又錯重點， 人地一開始問有幾多隻， 樓主9唔搭8走去計價錢， 搞完咁多野先答人得十幾隻，重走去屌人嘥佢時間

你弱撚智呀，錯哂重點， 人地一開始問有幾多隻， 樓主9唔搭8走去計價錢， 搞完咁多野先答人得十幾隻，重走去屌人嘥佢時間

真係唔知邊個厚顏無恥
同你問完就一定要同你買？
一言不合就發難成隻狗咁嘈埋啲小學生交

樓主取暖失敗

問完唔岩價使唔使開記招同你道歉先話唔要呀 弱智
仲要一早問左你幾隻又唔撚答

條仆街點會取到暖

係架 好撚狗架

問下就要買我咪好唔得閒
禁鐘仔都要禁完先知價啦

抵撚死啦on9仔

問完一定要買架

個電話號碼去支那會唔會俾人拉

樓主你訓啦

其實有咩問題？
我上網買/賣嘢 都會比人問/問人攞多少少資料
要確保自己真係想買 你入舖頭問啲sales嘢
問完講句：我再睇睇先 想買就轉頭返嚟
唔通人哋又一句屌柒你呀？
做生意就係咁㗎啦 無論網上定舖頭
客人一日都未confirm 佢都有權選擇買唔買
問咗就必須要買？樓主咁大個人仲咁天真嘅
更何況 人哋拒絕你嗰陣都好有禮貌 你自己發癲啫

樓主係咪生意好靜，一日得一個人問價所以你咁得閒post人出黎？屌你問完就要買，你都好撚惡，你自己買野都會格價啦，你自己追返人問係咪要姐係你都緊張單生意啦，比人搶左生意又發爛咋

我都想玩下你，樓主放公仔幾錢？

做過服務業就知

就算明碼實價都會有人問你幾錢同有無得再平

個客問完又搵到第二間平過你唔買你都好正常姐

佢唔撚問過你又點知唔符合啊
又點撚知原來你啲細公仔得嗰幾十隻
你自己都識講從來無講過 咁咪要問囉！
你啲諗法真係好撚戇鳩

樓主似乎無咩賣嘢經驗
人地最後都講唔好意思 你都爆人
你賣得嘢都預咗要湊客㗎啦
依家好似逼人買咁 依家一句爆人真係倒自己米
惡過共產黨 無人想知你要幾辛苦先計到
淨係想要一個抵既價錢 sell嘢不嬲玩心理戰㗎啦

問下就一定要買呀？
樓主都好惡喎
仲要自己鬧人在先
希望你唔好開舖做生意
一陣望下都話要俾觀賞費

樓主根本連自己有幾個貨 同埋 每件貨係乜 都無張list
正路買家咁問 你應該好快答到佢
唔係問你 你先逐件check咁撚白痴
你估我地係你個倉度咩 得閒拎出黎睇下

樓主快啲上水啦

真係唔知邊句令樓主覺得人地戴頭盔
係咪連呢句嘢咩解都未知

你一開始咁大期望有人買曬你啲野 梗係起曬鋼啦
岩岩開始做生意要學下啲心態啦 同埋人地都問左你三次有幾多隻 你又自欺欺人咁飛住答

有咩group 放公仔 我都好多公仔想放

Little fighter 2!

不如起起樓主底 等其他師兄小心d啦
一陣唔小心問多兩句比人屌 屌完仲要玩埋你電話

唔小心wechat搵到相

屌住放

林鄭無恥好多

樓主應該擔住份報紙落左街痾尿

[求救] Whatsapp不停被騷擾

樓主洗唔洗開多次post?

LF2

MK樓主好撚型

咁件事係樓主問題
咁Post樓主出黎有咩問題？

收撚皮啦你！屌你老母問detail都覺得煩
又話人地公審你先，審你老母咩！你睇下自己對話d死人圖先啦！係你自己話鳩人先！
屌你老母用你邏輯試撚完件衫唔撚岩係咪都要買？
都on撚99 我係買家都公審你條傻閪啦 下話
屌你老母想上黎取暖？當我地on9

老撚馮同你買？又唔岩價

其實再睇清楚d

對方只係話想要細公仔同埋問樓主有幾多隻同幾錢

係樓主心諗大單上門又問人呢隻要唔要又果隻要唔要

貼晒圖又圈晒，根本只係樓主一廂情願係咁sell

根本係一句搞掂既野（幾多隻total幾錢）

成件事只係樓主力sell完人地唔買就屌鳩人

買家明明問左好幾次 幾多隻幾多隻 但樓主一路都迴避無答 最尾計完價先答16隻 如果樓主一開頭答左 買家覺得太少已經可以END TOPIC啦 明明自己先係晒時間果個 抵撚死啦而家整個氹比自己踩

有爛有壞係咪包換啊，樓主抵你比人屌，自我中心到，講野又唔撚用腦

屌
傻鳩學人賣嘢公審
真係未見過樓主咁厚顏無恥嘅人
起翻樓主底啦

報復性公審

兩個男人老狗買賣公仔

睇清楚d係樓主撩人地鬧交先
一開波樓主話人地老眼昏花 人地先回你白內障
之後樓主話人地柒 人地先回返你老母
結論樓主柒到同人地鬧交輸左
要擺上黎連登尋求安慰

64643947

人地一開波就問樓主幾多隻同幾錢
樓主又唔撚答係度sell人呢樣個樣
如果一開波對面問幾多隻樓主答16隻
咁對面覺得少咪唔要咪end topic囉
講真 似係樓主曬緊對面時間多啲喎

咪係 有咩問題 ，問多啲唔一定要買 人地買家岀面咁多選擇就自然搵幾個岩心水既問詳情
，你岀街買野想買平都會去四圍睇格價啦

樓主做咩唔聽電話

個鼻大到
美顏推到最高 知唔知醜

樓主玩網上夾公仔課好多金？
定無錢洗要賤賣公仔

唔幫襯就係無賴 厚顏無恥
仲要起人底放上黎

留名等睇樓主俾人起底
唔幫襯就要俾人起底 惡撚到

就咁睇 人地最後都叫講句唔好意思
反而係唔知做乜鳩走去話搞咁耐得個吉
唔識做生意？呢啲說話永遠自己收埋同自己講架嘛

係呀 但你都睇啲唔睇啲 唔睇下人屌鳩你啲乜 係你態度同觀念有問題在先 問完哂唔啱咪唔啱 你第一日出黎撈？第一日學人做生意？人地都講埋唔好意思 係你條氣唔順想攞個彩剩走去講句說話先喎
咪撚同我講但佢post我電話剩先喎呢啲小學雞野 你生意人黎架 唔識就學下做人先

樓主呢種應該係覺得 唔係買咪問咁多啦個種 佢唔止唔識做生意 連人都唔識做

傻仔樓主 替你老母感到可憐

樓主真心垃圾

好撚戇鳩 點解你老母會生得出你呢隻弱智仔

諗住公審人，家下收唔到科喇，開心啦

樓主而家知成件事邊個最柒未呀

正垃圾 自己錯仲放人上黎 唔推下你個狗樣唔得

On9
問完價一定要買？

人地由頭到尾都冇講過話要

戇鳩仔收皮啦

好多人話你戇鳩 你點睇呀樓主？？

仲叫佢放上黎

人地都不斷問佢幾多隻 條友鳩都唔明人地想點

廣得好！

咁撚串，約埋你出黎面交再放你飛機你仲無癮添啊

樓主柒到縮返入媽閪

講真，買野預到op依啲咁嘅人都幾得人驚，根本係接近有精神病，問野都好似殺左佢全家咁

好彩暫時仲未預過依啲傻閪

今年14歲 開始接觸攝 入嚟睇下

兩邊都係戇鳩
一邊mk樓主就死毒撚

樓主on9

自己要屌柒人
之後俾曬啲資料全部係對自己不利
咁叫跟車太貼 黑人問號？？
到底邊個無腦

如果你個post寫大量公仔原來係指16隻
我建議不如樓主你都收收皮先

十隻手指都數唔晒要用埋腳趾喎，大量㗎啦

樓主份人都幾難相處
賣野比人問又嫌人煩
做多少少野好蝕咁
人地唔要又發悔氣

樓主打比事主？

兩個都係死八公

咁個買家都無講佢張100隻以上，同埋佢一早知樓主16隻，佢仲講價tim

樓主正on9

薄利多銷咪買公仔嗰個

人地最後都講咗唔好意思點解仲要嘈

果幾十蚊係度講咁耐
facebook賣野最撚多乞衣係度r價

你自己賣唔出發難屌人在先